你可以把拇指和食指捏在一起按按钮，或者摩擦两个手指来旋转表盘。 新的Nest温控器到达FCC，可能带有空中手势控制 
 6英尺是减少感染风险的一个很好的经验法则，有很多方法可以确保人们保持那么远的距离。 以下是今年COVID-19如何改变班级的|Bethany Brookshire, 2020年9月8日|学生科学新闻 
 根据最新的研究，将所有这些成本加起来，报告得出的总外部性成本在每吨800至1400美元之间，以“至少1000美元”作为合理的经验法则。 石油巨头的希望寄托在塑料上。 不会有好结果的。 大卫·罗伯茨| 2020年9月4日|Vox 
 它区分产品和服务，使用像Facebook那样的“赞”或“贬”二元拇指系统，而不是像谷歌那样的评分或星级系统。 Apple Ratings即将登陆iOS 14系统，它会带来怎样的颠覆性影响? Greg Sterling | 2020年9月1日|搜索引擎土地 
 从相关博客链接到其他博客已经成为写博客的经验法则。 小预算的SEO:小企业主可以做什么来赢得|阿里法格巴| 2020年6月4日|搜索引擎观察 
 考虑到杰克·安托诺夫在音乐行业的巨大影响力，说他“你应该知道”是轻描淡写的。 杰克·安东诺夫的崛起，泰勒·斯威夫特的低语者|凯文·法伦| 2014年11月14日|每日野兽 
 皮特在17岁的时候伸出了大拇指，搭便车离开了英格兰的伯明翰。 伦敦异教徒反主流文化之王|Justin Jones | 2014年10月12日|DAILY BEAST 
 “翻转一个地区”项目是一个戴着小丑手套的拇指。 比尔·马赫发现美国最糟糕的国会议员|安娜·玛丽·考克斯| 2014年10月8日|每日野兽 
 与此同时，关于无人机使用的一些经验法则是不言而喻的。 很快我们就可以用无人机观察鲸鱼了|阿比盖尔·戈尔登| 2014年8月25日|每日野兽 
 他只有一颗牙齿，用大拇指作为第二门牙吃东西。 栈:犹大神父青少年自杀审判|伊凡·索罗塔罗夫| 2014年6月28日|每日野兽 
 许多人没有保持拇指与手的其他部分足够独立，从而阻碍了他们的执行。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 威利斯大约在1851年将气动拇指活塞引入他的器官。 最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒 
 他用手指和拇指小心翼翼地夹着别针，用他淘气的眼睛控制着她。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 他用湿漉漉的拇指翻了几页，从口袋里掏出一支铅笔，递给了跑车上的乘客。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 他向那座塔伸了伸大拇指，那座塔是俘虏小姐的地方，晚上“巴蒂斯塔”就和她关在那里。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼